★ 雖然冇再睇日劇，但覺得 長瀨智也 仲係個型男 🙄

依套係電影喎，佢冇再拍劇咩

一諗起mbmh d回憶又返晒黎

如果當時佢娶濱崎步你估會點

男神

一個人的牙刷

傑尼斯男星長瀨智也剛滿40歲，正式邁入不惑之年。《週刊女性》報導，他4年前一時興起，在腹部紋下自己參與設計的紋身圖案，當時他對該紋身相當得意，還不時給朋友看，沒想到隨著年齡漸長，加上對日常生活造成不便，最近他又心生想要去除紋身的念頭，還可能因此花上一筆可觀的費用。

報導指出，他工作之餘很喜歡騎重型電單車，當時設計了一個由馬頭、螺絲與樹藤組合而成的圖案紋在腹部，由於該圖案象徵騎電單車的男人形象，他自己非常滿意，但這個圖案只紋在他身上4年，就讓他感到後悔了。據悉，他似乎已對該紋身失去新鮮感，加上也對平常生活帶來某些不便，他才又想藉雷射手術消除紋身。

長瀨以前與「步姊」濱崎步交往時，2人曾分別在右胸前和右後背紋下愛的紋身圖案，只要一前一後合體，就能組成心型圖案，可惜這段星戀情最後沒能開花結果，步姊後來也把右背紋身改成完整的心型圖案，與舊愛切割。

當地整容業者表示，雷射去除紋身，每1公分正方形大小，費用約為1萬日圓，以長瀨的紋身為例，由於不確定他的大小，實際費用最少恐怕得花上120萬至150萬日圓，才能將紋身清除乾淨，費用不算便宜，若不想在日後去除圖案時再花冤枉錢，業者建議紋身前，最好還是考慮清楚再做決定。

記得有集搶布甸，跟住之後我就去買左杯黎食

少主

waterrrrrrrrrr